而家買iphone SE會唔會好on9

但仲有咩4吋mon或者單手用到既電話可以揀
手細
基本上個mon大過4.5吋已經唔洗考慮

會

會比人笑
但唔on9

副機一流

當你唔介意人地話你on9咪得

用緊iphone se 答你
依加d電燒得好快，影相追唔上主流（冇影深，夜晚影上差）打機睇戲mon太細

不過好處係輕同普通app都好順

理人點睇就真係on9

係 用左差唔多兩年
啲電去得勁快 同埋打字好易打錯
但真係好岩手細既人

邊到有得買

我想6splus轉XsMax，邊間trade in好？如果差唔多價情願去番蘋果。

同問

用左就黎3年
電池容量仲有82%
唯一缺點係MON細睇片會眼花

未換機前一日起碼要叉兩三次
而家轉左xs

梗有一批on9 覺得mon 大等於新同埋好

咁SE算新咩？

買左未用

等出SE2啦

你理得人地姐
你少打機少影相拍片先好買
細mon打機好痛苦
拍片影相倒水電之餘個清晰度麻麻

用左三年 仲有81%電

大機真係好難頂
我都叫手大
但係x對我嚟講已經太大

我覺得X算係平衡到手感同視覺
再大啲真係唔得

我覺得唔得
我鍾意單手拎都要拎得穩同舒適先ok
依家可以單手拎到好穩，同時手指公嘅長度係可以方便到打字打得好快
試過用x 係可以單手用
但揸唔穩同打字會扯住扯住 真係好少分別已經頂唔順

唔會咁你無錢買
ms嘛最多笑你窮撚啫